人民幣跌嘅時候，唔好開post慶祝！

靜靜地睇支爆唔得，係都要衝出黎開post 燈。

屌晒你地

9月8！到時見！

訂定放題得唔得？

得！不過係tg放題，由中國武警贊助

Exact7ly

提下你地

近排係靜咗，莫非......

各位識唔識開孖展戶口沽人民幣，大跌嘅時候賺一筆？